人生失敗到唔好意思講出嚟

人工少，工時長，自己證書唔見得人。
冇時間增值。
嫁錯郎，經濟頂硬上。
爭銀行十幾個。
冇積蓄。
屋企開支大。
只能做運動行山作娛樂消遣。
身體唔好冇錢醫。
就嚟瞓覺都冇時間。
攰到唔想應酬見人覺得識朋友都冇錢冇時間，個個咁有有米搵得多錢係我一個用足廿個鐘做嘢都唔夠冚數。
呢條路有排行。
早幾年自殺個女仔同我差唔多，我諗自殺唔會，反正遲早做到猝死。

sad，都好辛苦

做咩搞到咁
聽你描述好似人生每個決左都揀錯咁

做咩搞到咁
聽你描述好似人生每個決定都揀錯咁

嫁錯郎
離左婚？

非洲兒童睇完得淡笑。

點解爭人咁多錢？

透露下做盛行

唉，人生好苦！

我地好多人有各種唔同嘅低潮 一齊堅持啦

香港做女人咁易搵仔都可以嫁錯人，無腦抵死

嫁錯但離左婚未先 未就自己攞黎

樓主係靚女？

睇完你啲舊post, 會唔會考慮轉工？

想，但冇資歷證明唔會有人請。

佢唔係差，係唔太長進有點任性。
已離。

失敗既人未做會諗好多理由唔做
成功既人多數都係鳩衝左先算

有錢果D我睇唔上眼

香港地做女人有塊閪已經贏在起跑線上

可以有幾失敗

又運動又行山但身體唔好？你身體咩事

尊重
最起碼你係自力更生
唔係偷唔係搶

咩為之叫唔太長進先

一青年向禪師求教：“大師，有人說我是天才，也有人罵我是笨蛋，依你看呢？”

“你是如何看待自己的？”禪師反問。

青年一臉茫然。

禪師繼續道： “譬如一斤米，在炊婦眼中是幾碗飯；在餅家眼裏是燒餅；在酒商眼中又成了酒。米還是那米。同樣，你還是你，有多大的出息，取決於你怎麼看看待自己。”

青年豁然開朗。

人比人比死人啊

既然無能為力，只好降低d要求

咩事要借錢

係香港女人要搵錢真係好易

腰椎問題。有一排要揸柺杖行。
今年又發作。但好似嚴重咗，後右近盤骨日日酸痛。間中右腳扯住痛，但我唔想唔做運動。我驚手腳會好似長者咁硬晒。

你on9姐，明明有塊西佔盡優勢，先黎嫁錯郎

睇標題以為係無病呻吟，入到黎睇又見到好現實好明白你既處境
起埋底睇你舊post就發現原來問題持續左好耐

深表同情，加油

其實做女人已經係easy mode

1）出面大把人失業/放緊無薪假/停薪留職/中小企破產。
你仲有工作，情況已比好多人好

2）冇俾自己太大壓力
聽下輕快的音樂，個人會輕鬆好多

靚女就係

今年幾歲

樣靚就先係

正常樣已經係
香港地正常樣已經大把選擇 慢慢揀唔嬲

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂.

有困難先有進步,冇錯係好難,過咗去你會成長左

連登仔啲留言真係痴撚線
Btw樓主加油

咪玩啦正常樣點樣大把選擇，最多咪揀個正常男人，咪一樣要返工受氣做家務湊仔人生唔知為乜咁然後就驚覺自己已經忙到走晒樣變師奶，點樣easy mode呀

不如一齊自殺 認真
人生好痛苦，又無希望

其實平平凡凡都可以過得好開心
不過基本上成個post都係錢嘅問題
香港地生活就係咁
還完十幾個就輕輕鬆鬆過活吧啦

利申：月光族，冇咩打算搵另一半，50歲死得就死

讀得書少就係咁
十幾二十歲貪玩唔進修唔上進既下場

係香港用女人開局都玩成咁

你都on9，大把女呃到層樓返黎，係你d窮人思想淨係識諗打工變師奶

你睇人唔上眼定人地睇你唔上眼啊

希望樓主搵到個齊上齊落既男人

香港地80%既女仔唔好懶肯打扮下化下妝 已經會俾一大堆狗公圍住當上菜

如果你係剩低個20%咁唔好彩咁冇計

靚女先係 普通人鬼係咩

大把有幾多呀？多過一半人得？全香港50％既女都呃到層樓返黎？你媽媽或者有無家姐細妹呃到返黎
定係你比女人呃左層樓？

呢個劇情繼續落去:

條女因為自己能力學歷等等問題工作上唔到位
D錢同時間又投放晒落家庭度
所以冇得進修之類

日日掛住湊仔煮飯洗衫應酬四大長老
冇時間冇錢冇精神做gym keep身材
食得太多碳水化合物食到暴肥100kg
做facial做treatment延遲衰老需要資金既投入

人到中年
老公專注事業上左位
開始厭左屋企件走樣肥到100kg黃面婆
自認為大條道理去識過件後生大波靚女
老婆點努力挽留
最後兩個人都係決定離婚

周圍既人都會指責係個女人既錯
因為女人對個男人冇晒吸引力
所以男人出軌
所以係個女人既錯

條佬一D錯都冇
之後仲大條道理拋妻棄子
買左架跑車車條新女出席舊同學同事聚會
好撚巴閉好撚威威
男人最要面 所有野都係女人既錯

女人老左殘左肥左好難再搵第二個

所以你班人成日話做女人好
好你老尾
真係好靚女果D咪好
而家呢個年代
樣一般既女人都俾你班男人逼到狗衝去泡菜整容
仲要俾你班人講撚到狗也不屌咁

普遍黎講男人內心係有自信過女人好多
可能因為男人可以玩到50歲 (至少呢個社會既男同埋女都係咁樣諗)

男人仆街 見唔少

喺青山院友group見到通常係條佬人到中年出軌
仲要帶埋條新女返屋企威威
逼到自己老婆癲撚左
仲要帶住三件仔女
下半世所有時間精力同錢就要用黎湊大三件野
條佬走左佬就可以自由自在風流快活一世

仲有另一個case
條佬真係好撚柒樣衰
我對男人個樣已經係好包容果D
即係審美眼光同其他人唔同
但係果件野對唔住真心講句好撚樣衰
條女呢認真我覺得唔醜樣

生左兩件野之後兩條友唔知做乜婚姻失敗
條佬唔知死撚左去邊
結果兩件野就留返俾個前妻慢慢湊大

嘩屌只不過係十年
條女應該係因為照顧家庭太辛苦
本身又搵錢唔多
結果而家又老又肥又殘
好撚恐怖

呢個時候心諗做男人幾好
通常係男人拋妻棄子多

同埋俾人感覺自由D隨便D
鍾意點就知
唔洗俾人30歲社會性釘蓋

點唔上進

係能力所限所以求其打份牛工養家

定係連工都唔返又自命不凡日日坐喺屋企自以為是賭馬賭波等發達

你夠唔撚食靚仔啦

今年經濟咁差先黎諗呢個問題已經太遲

早一兩年經濟未有咁差

ERB D course人數不足到係咁delay開唔成

今年唔得喇

一個老人院保健員班都成600人排隊等報名

太遲喇太遲喇喇喇喇喇

爭銀行十幾個 <--why

又唔睇下自己老母有冇成功呃到層1000呎私樓

你睇完有錢人都係得淡笑。

嫁錯郎，經濟頂硬上。

喂你當男人ATM啊？

有錢佬點解要追你唔係追明星model先？

香港地正常樣既女人正正常常點都會唔止一個男人approach
起碼有得選擇 搵到個能力高少少既
兩個人都要返工 出街洗費男方既 女既錢齋儲
上車首期男方既 最多供樓一齊供
仲唔係easy mode? 仲覺得難玩?轉角色囉 gender揀male囉

香港都好多肥婆哈比人醜女
呢啲點easy.

講緊同男比
就點都easy

幾多歲

你睇唔上眼？
開始知點解你揀咩都係錯
思路好有問題

我俾錢你
你俾我屌

Male都可以食軟飯
Easy mode
請參考tvb五億駙馬 同埋袁偉豪

鬥慘大會正式開始

做女人 做唔到叻女人 就要做好女人
真誠才是你最大本領

做女人要嚟m、畀人屌、生仔、被冠上臭雞之名

識揀就做靚女，潔身自愛，唔生育，冇煩惱（雖然都會畀連登仔人身攻擊）

一名大學生，
在廢柴眼中，可以考ACO
在普通人眼中，是考EO的機會
在勁人的眼中，AO手到拿來
青年豁然開朗，決定考CA。

你係咪掉轉左講

可能有D佬真係成份糧自己私吞完全唔貢獻落家庭度

我明白你嘅感受。唔識點安慰你，我都係同你一樣命運都好黑，望住人地一路順風，自己幾努力都係廢。

不過我自己同自己講，堅持就係勝利。

咪就係
根本就係呢度班人食唔到軟飯之嘛

同埋男人生得高大去練大隻
之後轉行做全職健身教練
夠會有大把女人幫襯

到時跟條件揀男人又話人係雞㗎啦，你不如諗定想啲女人點啦

樓主呢啲case以前玩app食唔少，冇能力冇技能冇父幹嘅女真係唔好學人講真愛，趁後生好搵個有錢少少嘅男人，唔好聽連登仔講同人講感情

會所gym room就係釣富婆既好地方

唔好咁啦

向下望～你還有。。。百達通呀

打開隻腳 點會窮同工時長
痴線

講緊普通人既生活 你拎呢啲例子出黎講
拎呢啲case同普通人比較 根本無意思
你咁講港女一樣可以做ptgf 可以賣子宮 一樣係easy mode

女人俾男人逼到日日照鏡睇下要去泡菜整邊忽

男人唔知點解咁有自信日日審啲女美唔美

覺得只有靚女配得起自己

又唔照鏡睇下自己銀行存摺

男人真係好撚有自信

其實一個二個一事無成又成日話想食大波靚處女

我覺得佢似反諷多
話自己咁多缺點
無理由突然間又覺得自己咁高質
睇啲有錢佬唔上眼

好老套但係冇錯既一句：

無人話你唔得，係你自己話自己唔得

哦

我人生中連一次令自己屋企人自豪嘅野都無 人生每個階段都係失敗 由小學 中學 大學 成日都係因為自己無想諗後果而帶來嚴重後果 唉我真係好失敗

幾錢人工？幫你度度

以為自己出post，唯一唔同係冇嫁人（亦嫁唔出）
一樣係多病痛，雙料長期病患者要食一世藥做唔到手術
冇積蓄但想搬走，屋企有個癲婆

Lm

香港地做女人已經玩easy mode都仲要呻人生失敗

講到好似80%入面個個都會唔好懶肯打扮下化下妝咁

仲要有自信先係先決條件唔好邊度嚟自信

好明白朋友都開始收成 自己仲on99嘅感覺
人生乜都無 連自殺嘅勇氣都無 唯有過得一日得一日
安慰嘅說話無咩用 呻完就安份守己過自己生活
共勉之

有冇仔女?

有錢果D我睇唔上眼
有錢果D睇我唔上眼

易唔代表好

你幾歲

屎汁

me2

佢地唔做係佢地自己懶既問題咁唔該唔好係怨天尤人

1皮都冇。。。。。交租還錢用咗7000。
仲要有小朋友。
贍養費。。。。唉。。我唔想怪佢。。。返工要搭車食嘢。
近日要一日瞓3，4個鐘其餘時間工作先生活質素正常D. 但身體已經進入不正常狀態。

1皮都無又有啲難生活
試下保安都有萬尾

之後上黎吠

連登罕見高質cm

屌你老母，點解而家啲啦男人會覺得做女人會容易呢
唔係每個女人都可以靠男人過世，我今年19，就拍過一次拖，每次食飯都同佢aa， 而且你哋見唔到而家搵工都係優先男性咩

唔係要鬥慘呀嘛，圍個爐算啦

非洲兒童識上連登?

香港地正常樣比啲機心開收兵mode
無一打都收到半打返黎啦
只可以話樓主靠努力respect

40？

樓豬幾歲 咁挨法身體遲早頂唔順

非屌你，有無諗過點解無積蓄？

小心班人屌7你
因為你係豬西

嘩屌
男人點撚解可以咁有自信
佢班人咪又係死窮毒撚

真係女權自助餐
冇事就話要男女平等又話女人自強唔好睇少女人
有事就話嫁錯郎老公唔生性

贏曬

有工翻都好意思話自己失敗？我份cv爛，學歷低，失業就嚟一年都未出聲

人身好苦 絲加油

兩公婆搵幾多

咪on9

你條佬死撚左去邊

佢突登攞部ipad去show俾d非洲兒童睇，好狗

建議窮撚同矮撚去做結紮手術，一係就咪撚學人玩中出，起碼唔洗傷害女仔、下一代，同埋全人類

以為係自己出 post

你唔好咁啦
呢度班窮毒好撚有自信嫁
成日覺得自己配得起同靚女交配

咁人地有底線唔得？
女人靠自己又係到講
「吓 你唔識用你塊閪？」
咩咩「係香港地做女人已經贏左啦，係你自己問題」

ok 咁女人當閪係八達通 ，連登仔又屌
「雞， 拜金，女人又贏」
「佢都唔係自己努力架啦，只係靠塊閪先咁成功」

你地玩曬

呢度班人係咁嫁啦
個個一事無成淨係識踩女人

唔知呢班毒撚會揀到咩質素既女

女? 女乞衣見到班人都即刻彈開

佢哋眼中以為個個女人都係靚女囉，大部分正常女人又咪係搵個正常男人，然後老老實實返工搵錢生仔，一樣咁辛苦架，邊撚有咁多靠男人上位或者嫁入豪門喎

轉工啦
打咩工一皮都無？
普通收銀都應該有11,12k掛嘛

學個電彈車牌，做車手送外賣，月月5萬！肥肥

男仔唔埋你身 可以你自己做主動
咩都賴晒落男人到

佢地話只有靚女先配做女人

既然係咁佢地就照下鏡睇下自己月入幾多啦
冇明星咁靚仔搵咁多錢全部都唔配做男人

但係佢地好厚面皮
上連登講擇偶條件
要靚高瘦c cup以上有錢有學識識打扮要專一係處女最好買埋層樓送比佢餐餐飯AA

冇錢

班人考慮緊接受私樓中產氣質美女定公屋長腿mk妹呀

香港女人已經easy mode啦 仲想點

正想講

醜女唔會難過醜男

真. 樓主加油
上面又話女人有塊閪就贏在起跑線, 人地真喺咁做又話人喺雞, 靠自己努力死捱過生活又話人失敗, 真喺難服侍

Why don’t you try try 移民
橫掂都係底了

男人樣衰仲慘過女人絕育

依樣真 正常樣女仔返工有野搞唔點都大把同事主動幫手
通常都有d優待

失業嗰班咪食得屎？

我係咪識你
個男人咁似我既

香港女人應該世界最易爆機
香港只有假女權
俾著外國搞真女權 到時女人又要競爭
港女每日大閪把狗公溝 你揀個有錢少少嘅 生活都唔會難得去邊

抵撚死，死港女

樣衰+窮先係

仲以為係關你叉事

咁多個，病冇錢醫真係最慘
自己or屋企人都係

已經玩easy mode仲要怨辛苦
2020年後生女肯做點會1萬蚊都搵唔到
擺明係你唔肯挨要做hea工啦
好在你係女人仲可以諗第日靠男人炸
如果你係男人，做人態度咁撚廢真係無得救

咁窮就咪生小朋友啦

加油

我鐘意你呢句

港女易玩在 你想unun腳又得（香港男人基本上任揀 你要彭于晏另計） 你想靠自己又得（非常容易上位 講緊舒服搵錢行業） 你想追夢又有光環

你揀個有錢少少嘅 可以滿足曬3個願望
咁都話難

幾多歲？有冇仔女？做緊咩工？

絲 , 其實香港有好多同你差唔多情況既人

只係佢地連上網講出嚟都勇氣都無
你有勇氣去面對已經好犀利

大家一齊堅持 好嗎 ?

唔發生都發生左，只可以同你講加油。自己睇下有冇彎轉，之後迫自己一定要做正確既決定

窮毒撚自私又冇腦，地球真係多得佢哋唔少

拜託佢哋正正經經叫雞都好過玷污靚女副body

基本上唔使做野

Even大公司

樓豬, 我既人生黃金十年 畀香港樓價摧毀左

一樣好辛苦 咪又係日日咁撚捱落去

無野架喎, 太辛苦沖涼嗰陣喊出嚟
沖完涼 又無事啦 加油

駁唔到

嫁錯郎係講佢搵唔多定累到你負債先
前者就你識佢已經知,後者就真係仆街黎

你自己條件都唔算好都怪男人

係咪膠post

比哂我 咁就可以激發潛能

女人樣衰慘撚過男人好撚多喎

呢個我知，沙士死唔少人。
希望你大步纜過一生平安

都唔明點解男人窮矮柒都可以咁有自信

唯有轉工先幫到你，介唔介意講做緊乜嘢工種？以你講嘅工作時數，就算最低都唔止一萬收入。

不過其實你都算係積極面對架喇，只要唔放棄，一定會捱得過。

見樓主好似係做製衣freelance，其實可以試下讀啲證書，算係有個證明
Part time讀唔駛錢

我屋企人最近報咗醫護支援人員基礎證書，符合資格嘅佢貼錢畀你讀一個月（好似係5800／month）再幫你搵埋工，出嚟好似都幾好pay

呢度仲有好多唔同選擇，可以睇下

呢段日子辛苦你喇，希望你之後可以好好咁過

做運動行山其實都可以對身體造成傷害既本身條腰唔掂做乜柒都係會愈搞愈衰

不如問下點解呢個社會賦予男人無撚啦啦都可以咁有自信既權利

樓主pin this

Umm做餐飲都係一日十個鐘
但有萬幾蚊
不如你轉下工啦

女人樣柒加毒就通常比人杯到仆街

都唔知點解男人因為生出黎係男人就可以咁有自信

做乜唔合綜緩，唔使怕醜喔。

加油
雖然呢句好廉價

但係我相信天無絕人之路，試下每日花少少時間諗長遠少少，儲少少錢，如果香港真係生活唔到，去台灣又好去東南亞又好

中學見親啲樣柒毒女大部分都比人杯撚到仆街，反而男就算樣柒毒都大把fd，醜女係慘好撚多。

成個社會風氣都唔撚知點解係咁

女人呢尤其是香港人奴性咁重

係反抗唔到嫁

最慘係連女人都自願/非自願去承受呢d古老價值觀

情況就好似你係一個黃絲

想反抗一d你唔想接受既藍絲價值觀

點知俾成班藍絲圍屌繼而動武

結果你俾藍絲圍毆到精神+肉體重傷

但係呢個社會既勢力團體仲會表揚藍絲高尚情操

結果得你係黃絲但係你得毒自一人

冇聲出只能夠縮返埋一邊

btw我真係見過d男人

自己生得樣衰, 兩隻牙哨出黎又唔去整

但係竟然有面話D女樣唔掂

我心諗你老母照下鏡啦好冇

女仔賣黑絲就唔會窮

男人會幫返男人講好說話同埋必要既時候一定係團結

聽得少咩

咩野男人30只係岩岩起步, 男人有少少錢乜女都屌得, 男人洗乜怕老... ETC

但係女人堆本來就係勾心鬥角

女人自己唔會幫返女人

仲會幫手宣揚女人一定要靚

唔靚就一定要去化妝去整容直至男人滿意為止 呢種價值觀

女人只會自己壓迫自己人

樣衰事小
窮嘅話有腦有口才都食到女嘅 而且唔會窮一世
蠢加窮就大檸樂

人類至古到今都係迫害緊同類，見怪不怪

正常生活

真係唔得嘅可以直接申請破產，或債務重組。搵社工幫幫手，申請綜援頂住先都可以。香港係唔會餓死人，唔好比自己太多框架，路其實佢止一條。

你面對嘅野，好多單親媽媽都面對緊。學樓上敎落，頂唔順咪喊出黎發洩下囉，最緊要唔好自己同自己放負。希望你早日捱到收成期

Couldn’t agree more.

好多人未做已經諗做唔到、冇可能
我識個人 佢失左業之後諗做邊行都諗左兩年
有興趣做嘅就講句「唔係咁易㗎」
到叫佢用汗水換薪水又講句「呢啲日落行業過多幾年咪又收皮」
最後講句「幫人打工咪又係成世冇出息」

唔明點解樓上講講下都可以扯到去男女性別之爭.....
根本男女都各有自己嘅顧憂同優勢, 有乜好嘈
自己永遠淨係識以己度人, 企係自以為上帝視角到批判其他人

做賤男同賤女人不嬲最爽，
賤男人細個呃蝦條大個勾嫂做雞蟲，個仔放係人哋屋企唔洗自己養
賤女人細個鮑鮑換包包，大個離婚分家產，三年一job好過返工
記住善良就係注定被犧牲，所以要揾個善良嘅另一半互相付出

睇唔明中文？連人哋想講乜都理解唔到？我有話過女仔做選擇被迫咩？
我明明話緊上面話女仔easy mode嘅男人囉， 你到底講緊乜嘢？
明明呢個年代無論男女都需要自我增值，所有人都喺度為生活了櫈波努力，根本冇咩輕唔輕鬆容唔容易可言，你要搏我之前先搏下上，面話女仔容易嘅死毒撚先啦

青山院友

平行時空

行行都請女優過請男

最撚憎清華港大
垃圾大學

香港係一個toxic 大壓力 大壓爭 步伐急速既社會
逼癲左有幾出奇

女人生過仔好易肥殘得又快. 搵男人就唔諗. 諗辦法養大個仔就算

女人問post呻大把人應佢

換轉男人就冇人理

做女人有閪唔理樣唔樣衰條路都好好行

一手好牌都玩到哂爛

搵個有錢仔

不但你生過小朋友就難少少

搵有錢少少中產就得

香港大把男人肯買大送細

人工唔應該咁低
有冇考慮轉行?
咁樣惡性循環法唔係好掂

既然係咁，應該更容易去做啲自己開心嘅野，唔好強逼自己去同其他人一樣，去做返自己

扔撚左個仔拎晒D錢去整容練身材

再嫁下一個

呢樣真
男人樣衰都可以靠能力令自己有價值受人尊重
女人樣衰真係就算做到CEO都照比人背後話樣衰

至少你還有山可以行。

睡眠係最重要，睡眠係飲食同運動嘅支柱，你首要係要令睡眠回復返正常先

冇50k上乜鬼連登吖

笑死 乜鳩狗屎垃圾都話自己50k

咁係因為男人唔知點解好有自信覺得個個女人生出黎都係俾自己屌

自己唔想屌果D女=唔配做人

成堆男人緊係一齊擁護呢種價值觀

同埋女人都被逼/自願接受呢種價值觀

之後轉過頭逼害自己友

逼晒D女去減肥化妝整容

屌你老母臭閪最憎聽人咁講
家陣有人慘過自己會開心啲？
定你就係咁嘅人？

我由十六歲開始都係腰椎有問題，而家仲在生，行得走得

Bingo list

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

如果好似你做咗，我就係連謹有4小時瞓覺時間攞嚟返學。咁我燒炭死好過好多了。。。。
我返屋企仲要做家務。
一係可以抖下，但屋企會一鑊屎粥咁。

嫁錯郎？

小朋友幾大？
其實有好多工唔使資歷都可以高人工過你而家嗰份
如果你屋企小朋友大少少可以考慮轉其他

點解十幾頁都無
窮人生仔正仆街

一皮都無仲唔轉工
不如唔好搞咁多野去申請白卡拎殘津算啦
譚仔呀姐都搵得多過你呀

幾歲?做我隻私家雞ok?
20k/month

香港地邊有慘人

一家大細排公屋，拎綜援，爭人錢就破產

有人會出去偷炒散，重可以去旅行

洗撚做，香港冇窮人，只有蠢人

係咪平衡時空
身邊啲普通樣嘅女仔勁多人approach
講緊係可以無縫接軌 有時有兵仔送禮

未必嫁到比有錢仔
但選擇一定多過同樣分數嘅男仔

識得化妝已經屈左9成機

如果計埋網上世界嘅話 直頭係女人嘅世界
識得有啲豬扒廿零歲已經十幾人斬
同樣條件嘅肥仔嘅話 應該要叫雞破青頭

做人唔應該太守規太天真

家長應該由細培養小朋友使橫手保護自己出古惑嘅能力

咁辛苦不如做少啲家務訓足啲 屋企亂唔會死人㗎
你特殊時期 樣樣都想做好係唔得嘅 一定係有取捨

照你咁比較法
全世界幾十億人 應該只有最慘果一個先有資格出聲啦

普通樣同樣衰難度唔低過毒撚幾多

外賣師廣告賣到咁撚樣
最撚恐怖真係窮人仲要生仔

尊嚴同正直係for有能力嘅人
你呢d廢物當對個細路好 搵d方法生存落去啦柒頭
低收入綜援 殘津 公屋
要快嘅排政府同佢講你想帶住個細路死
就有社工介入快好多架啦
搵果雞碎仲租7千蚊地方...

我係咪識你

所以因為咁你先嫁錯郎？
香港地既男人冇錢真係甚麼也不是

擇偶差 冇得怪人架喎

一定係MK仔，男人唔壞女人不愛

最鐘意鬥閪用黎滿足自己失敗
真正中國人

想像唔到點樣工時長但冇一萬

得把口好聽跟本助長緊樓主d on9行為
盲嘅都知佢咁唔撚得啦下嘛
仲要係度麻醉自己問男人點解咁有自信
有個咁嘅老母真係鄧個細路陰功

唔係多女人就係代表鍾意請女人

除咗office，其實男仔出去搵工真係好著數，因為男仔天生大力過女仔， 可以搬搬抬抬，好多服務行業寧願請男仔都唔請女仔，就連nurse同老師如果男仔肯去做就一定係男性優先

人生總有高低潮
一日未完 一日都唔知結果係㸃 加油

你估啦
年中唔少人笑鳩馬雲啦
靚仔如城城 都比人笑矮
又高又靚仔又有錢又可能比人笑雄性禿

女人嘅話又唔洗理身高 錢
淨係顧好一樣野已經夠
咁都做唔好嘅話真係自己問題

你望下啲高大男人遺傳禿頭/細粒靚仔
個啲先叫無辜

有身材嘅靚女咪係囉 你當有閪可以打橫行咩
你夠可以賣屎忽搵富婆啦
講到女人冇窮人咁

咁伯母呃到層樓比你未？

負皮多到

真係有咁多人報保健員咩而家

口才差，唔識安慰人
但起完你底之後，我會話你係一個有良心、真誠嘅人
我都唔知你嘅明天會唔會更好，但我相信，而且都覺得你值得一個更好嘅人生，所以加油捱多陣啦
以前做錯決定唔緊要，之後唔好再錯就已經勁過好多人

係
真
收到風

椎間盤突出？我幾年錢中過, 靠休養啦。樓主運動緊要，但係唔好勞累，腰痛你玩行山踩單車我就唔係好理解啦，當時醫生叫我對平躺讓腰背休息，運動就係去游水。

女人，樣，波，腳是但有一樣已經不得了

就算冇呢3樣起碼都仲有個閪

女人又唔洗養家搵幾多洗幾多，搵得1xk個月但生活同中產冇咩分別周身名牌又袋又名錶又酒店tea

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

把口咪咁撚賤

你都識講搬搬抬抬
呢啲做撚到死下死下 體力勞動嘅工就男人做哂
女仔就有得做美容 名店 化妝品 sales
講緊識人中6就出黎做 一個月揾4 5皮
係疫情呢半年先賺少左 之前一直都勁好揾

唔滿意嘅話交換囉

btw地盤雜工都請唔少姐姐 同埋有女人做扎鐵 你都去做囉 驚你返半日喊住話quit

根本係倖存者偏差，其實男人係會自動忽略素顏唔pass果d女，你發現到又FF化下妝就ok果d女本身已經係算靚底

大把呀 呢個世界都大把人一年搵幾億美金tim
人地只係想講女人都可以有bad end
唔係女人就一定會bad end

睇吓男人叫春po同女人叫春po嘅反應就知咩人有優勢啦 d女仲死撐

健康方面
可以試下深/淺樽,平甩功,原始點都唔錯

錢銀方面
未必幫到你,不過低潮緊冇錢既我
唔會偷亦唔會搶,原來我都唔差?

工作上
工時長,搵唔多
但學到既經驗應對事情的狀態學得比人長比人多
忙得黎,但快樂

生命。總會在你意想不到的時候轉彎
--------------------------------------------------「天下沒有懷才不遇這回事」

體力勞動唔係工呀？問題係而家大部分同工種同學歷老闆會優先請男仔

但除咗地盤嗰啲之外，男仔搬到嘅嘢女仔都搬到囉，就係因為有刻板印象認為男仔捱得搬得

至於你講嗰啲名店咩根本你以為，化妝店你感覺全部請女仔純粹因為女仔比較了解呢方面，明明錶舖同車舖入邊sales都係男仔你又見唔到

中學識到個青悔竹馬(普通樣)，佢坐我隔離，有一日佢好認真同我講佢鍾意我，當堂墜入愛河一齊咗。每日好似上咗buff咁期待返學，仲特登早兩個鐘起身返學一齊溫書。知道有人鍾意自己嗰種感覺好神奇

後來DSE考到ok高分，但係跟興趣揀咗科非專業科。同班有個男仔同我差唔多分，但係揀咗專業科又同個青梅竹馬同一間U，個女仔就飛咗我同嗰個男仔一齊。先發現原來感情可以咁脆弱。過咗幾年聽同學講另外個男仔好似都俾佢飛咗，之後情緒問題quit U.

呢件事令我明白人生有時真係估你唔到，如果冇個女仔其實我可能冇咁俾心機讀書，但係依家真係變到好難再相信愛情。努力揾錢算。

樓主不如受我溝

利申，月儲3至4萬，唔會生仔，唔介意幫人養仔

你咁講。。。。我好有戒心。。。

樓主想搵連登仔埋單

連登唔會有有錢人。

靚女？

事實係的確有女人做札鐵 咁你係咪做?
港版籮拉一樣係女人 你不如又跟佢去做
定係又嫌辛苦 留返比男人做?
你想做體力勞動嘅工 咁你係咪有相應體能先?
定係你想班男人幫你搬埋?
最驚係做唔到野又嫌辛苦係到怪人性別定型

咩叫同工種同學歷會優先請男仔
工程界夠多仔啦掛?
同一間本港龍頭consultant
識得有女仔啱啱好過3已經入到
男嘅要1st hon/坐底接近1st hon
2nd up連in都未必有得in
男仔要接近1st hon先有多少少機會

女人嫁錯人慘過單身

除非好高質, 唔係邊有男人想要個年紀有咁上下, 又離過婚既女人

大把後生女做咩唔揀

轉工啦,番十幾個鐘想死咩,好快身體玩完

米就有用
但係屎呢

好似係唐氏綜合症嘅人
弱智嘅人
智商低
點搞

我成日都覺得
如果女人係工作同經濟上都可以完全自立
自己又可以生 bb
到時又係咪真係需要男人？
想生嘅要粒精就搞掂

原來假膠黎

不過佢真人應該都有一個失敗嘅人生，要上網扮假膠博取關注

呢度係咁架啦

屌 你都講自己咁梅 點嫁得好 有時啲野要認命下下得個賴字

喺咁但唔好將呢樣野合理化

咪係 跟住一堆女人黎負評你

我覺得樣係第一眼吸引人啫，之後一齊咗就唔係咁重要。

等於你買野可能第一眼係因為佢包裝得靚，但係你最後買唔買係睇件貨個本質同你自己個購買能力。

當然件貨包裝得好會多人來睇，但係最後買嘅人係因為件貨嘅價值同佢嘅購買能力相乎。

你如果唔食士多啤梨，你可能會因為個士多啤梨新鮮，個禮盒靚望多眼，但係你唔會因為咁而買，因為你知道買返去冇用。

你如果食士多啤梨，就算個包裝唔靚，但係你知道好食都會買。

一齊咗就唔好諗咁多啦，一齊開心幸福咪得祝你幸福啦

你係香港係女性好好la
我錢又，無樣又無，證書又野雞，又唔夠高， 人工又雞碎咁多，以打算自己一個過下半世

以為自己開左Post 唔知

你咁諗都幾撚痴線，即係唔係中學識既就冇真愛
由細識到大都可以轉頭飛鳩你啦

去做雞咪得 十皮一個月

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有試過戀愛已經好好

之前睇過套大陸唔知咩戲
話愛情本來就係錯
兩個人既愛情大約係將錯就錯（類似咁啦）

愛情上如果生活難過
兩口子咬緊牙關 盡快還晒d錢
咁始終都有日見到春天丫

但如果得你一個辛苦
咁就建議你 停低諗吓未來既路
身邊人仲可唔可以行一世喇

你估個個都好似你咁冇原則咩

好老實，我未見過做女人做到樓主咁失敗

你起碼叫結過婚，有人溝

大把男人都搵得少，冇女人睇上眼，女人手都未拖過，當然有人搵得多都冇女，其實你已經贏咗大部分男人

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我之前都係近盤骨位痛，走去睇脊醫
佢叫我訓係支yoga roller到
大概係咁：

全身上下都要放鬆
我初頭背脊痛到個人起唔到身，但係近pat pat位都無點改善
以為個脊醫無料到啦，結果慢慢pat pat位嘅痠痛就無咗
每次訓10-15mins，隔日做

加油啊絲打

樓主加油。夠膽就去下二、三線城市，可能可以有轉機

可憐人必有可恨之處

但係個社會同時又逼害呢類女人呢
四十歲仲單身乜柒就老姑婆、變態女上司、心理唔平衡
香港真係cls

CA即係咩

你不如再深入研究下最後呢間公司最後男女比例，又可以得出另一個結果

問心而家除咗啲面對女性嘅服務性行業以外 ，有幾多個工可以女性優先

如果同樣的數量的男性同女性去in，大部分都係請男性先啦，你哋生理條件就注定你哋喺擇工上比女性有優勢，點解要扮睇唔到

巴打啊，真係唔好以為女人簡單啲先得㗎，你對面對嘅壓力我哋一樣面對啫，你真係以為做女人有咩特別好處啊

班男人自己上唔到位先咁屌啲女上司之嘛

你都識得講係midwives啦，你問下您自己願唔願意將來老婆係男人幫手接生

最開心係佢地

一早封左呢個人

你無答問題喎

即係有有錢人你就會？

識個有錢佬重新黎過

永遠不要把自己當作受害者

呢單野係真
之前馬友group有人post

樓主 你還有西啊

你睇真D, 個po唔係我出。😑
炒車喇細路

産科有唔少男醫生好未，男醫生可以睇病照顧出藥睇更，但到接生呢個步驟，有女人當然用女人啦，你問下出面大肚婆同埋佢啲老公，佢哋希望midwives係咩性別

而且好哋哋用廣東話講緊嘢，又唔係睇唔撚明廣東話，無啦啦彈出幾句英文，咪撚咁偽abc啦，我唔會因為咁樣而覺得你厲害啲，我只會覺得你係戇鳩

哇 你都幾無賴 完全無視本身工程科男多女極少呢個情況
直接叫人睇男女比例

我講個個例子仲唔叫女仔優先
你不如同條仔一齊去讀同一科engine 大家同樣gpa 出到黎搵工咪知係咪女仔優先囉

仲有 你不如分清楚人地唔請你 係因為你冇能力 定係因為你係女人
都係個句 一樣有女人做札鐵 一樣有女人做搬運 一樣有大把女人做地盤 一樣有女消防員

如果你體能同其他男應徵者一樣 甚至好過佢哋 而間搬運公司又唔請你既話
即管上黎開post 我幫你日推夜推 屌到間公司認錯

On9 不如講下香港好男仔多定衰男仔多？

有錢唔代表要畀你

中學既愛又點，中學果時你都未必知咩係愛，我建議你唔好神化中學初戀呢d 野。。。珍惜眼前人

人工一皮都冇，工時又長，咁點解唔轉工？
洗碗、保安、清潔姐姐同樣工時應該都高人工啲點解唔做？

lauming

Case by case㗎啫
佢話自己一日踩十幾粒鐘
如果佢老公廢到連pt都冇
咁唔怪得個女人埋怨

無小朋友都好啲
肯捱就絕對有好轉嘅一日
最多咪申請破產同債務重組
身邊有人經歷過
個時嗌生嗌死
捱咗幾年終於雨過天青
但係有小朋友就唔同
老土講句大嘅唔食細嘅都要食
家庭對小朋友成長真係好大影響
樓主加油啦
同埋
窮人真係唔好生仔

主因 嫁錯郎

做假膠

港女哈比人幾時變左缺點

女性就係天生生理條件弱於男性，服務性行業男性更加容易做到，因此部分工作係男性優先有咩問題

勞力工作女性難同男性比肩，所以客觀存在部分工作男性優先的嘅事實，我冇話呢個唔合理，只不過講出嚟係反駁話女人容易嘅人，佢哋就係以為女性可以一味接受優待，但無視女性嘅困難

我上面講係嘅男性嘅優勢的確存在，咁就唔該請你哋唔好成日話女仔easy mode，男仔有男仔嘅優勢女仔有女仔嘅優勢，憑乜嘢話女性會比男性係社会容易

唔太有錢

正常就唔會係連登討論啦

睇見都覺得辛苦 大部分好相似

矮=冇長腿=男人唔like

加油呀
只要唔放棄 好快就有出頭天
你一啲都唔失敗

香港男人多數矮
驚西

大把好男人唔見你搵
女人要求多多付出少少

女人求其化妝都得啦

講出男人起大部份職場着數果d究竟係真心定假膠

我覺得高層男人着數，中同低層女人着數基本是常識吧 at least 女人普遍親和力 (同人扮fd的能力) 同溝通能力 (吹水能力) 一般都比較高，起香港返工吹水勁緊要過你有技術是常識吧

同埋再得罪講句
我屋企樓下保安都搵緊14k
樓主確定自己搵一萬唔到真係有資格怨天怨地?

真係第一次見講性別優勢會用做勞動工作做point
男仔體能比較好>可以搬搬抬抬做到成隻狗咁多搬運工作做>男仔都有優勢>男女打和 ya
你咁既logic 我諗人地唔請你未必係因為體能

我同你講工程 傳統多男仔做既行業其實女仔有極大優勢你又直接skip

唔講職業 講日常社交
男仔埋單=正常 應份
男仔要AA=孤寒
男仔唔比錢=食軟飯 乞衣仔 做鴨

女仔埋單=接近不存在 (可能條仔請過佢幾次 條女先埋一次)
女仔要AA=賢良淑德
女仔唔比錢=正常 應份

仆街啦你

下，咁係你地女人自己攞黎

男人有錢可以屌女，都要你地女人同意先可以屌

然後屌完又怪男人到？

如果個個唔俾屌，男人仲會咁順灘？

就係用錢買到，先咁容易，女人仲成日呃自己

人生太苦 好想重來

你唔見連登幾多細過好窮屋企家暴嘅女仔，大個搵到個好愛佢，屋企家境又唔差嘅男朋友所以先脫離抑鬱搵到安全感

如果調返轉男人又有冇咁容易？
呢個唔係easy？

窮男夠唔配有女啦

可能樓主都係假膠
我真係諗唔到得10k但做到狗咁嘅工

係咩
班人好有自信嫁喎

香港女人結左婚/拍緊拖都俾男人養緊
仲唔係easy mode

月入一萬幾公屋仔都可以學人討論點揀女朋友㗎
講到好似全世界啲女企喺度俾佢揀咁
佢又唔撚照下鏡望下自己戶口有幾多錢

班人話一定要靚女先有感覺

唔知靚女見到佢地銀行戶口同埋住邊之後會有咩感覺呢

女人瘦明明係自己ff出黎
你問下做gym男人幾多鍾意瘦女人？
花小小妝已經成班狗公你化唔化？
整容除非你樣衰到一個點否則都無需要

Audit 我估

一個問題 「錢」

另外你唔見幾多男人養埋自己老婆？既然係點解唔係easymode？

呢樣假
女人有能力 搵到錢
喺香港有幾難變靚
香港喎 醫美水平唔低

你係有本事既養埋你老公
請埋工人湊仔都仲得

怪得邊個

借啲而又想屌男人窮

不能同意更多。
做好女人，真係好慘。
唔單止要同男人一齊搵錢，同時，社會仲expect女性負責埋家務。

可惜，到一個家庭run到上哂軌道。部分賤男反而嫌身邊老婆不解溫柔，悶，走去出軌

未畢業?

12小時 x $37.5 x 26日 = $11700

10小時 x $37.5 x 26日 = $9700

你身體有毛病 搞到好多公司 唔當你正常人咁睇

普通一份工都未必請你

你人生暫時最岩既決定係你開左呢個Post

應該會有大把愛比你

日訓少於七小時我驚暴斃，你仲要廿粒鐘訓得四粒
返去娘定住公屋算啦，辛苦落去真係唔掂，有仔女更加慘情，人生玩撚完

無咁易囉 男人只能靠自己
毒撚連同人玩既自由都無，邊鬼個得閒理你

我覺得你都好大問題

精神分裂係難搞的

分享下，我學歷低做緊Sales 搵3萬有2萬攞左去還MIN Pay 卡數 ，爭緊50萬，身邊所有朋友都唔知，表面睇落生活唔差，其實個個月都想死

連登有愛

只可以話女仔好容易搵到一個鍾意自己嘅男仔
男仔又係唔係呢？？？

無呀 存在既數值係零

你咁樣講反而顯得你好自卑

呢點我贊同，香港溝女難過溝仔，有好多可以包容女方窮嘅男仔，女仔就比較難，

不過巴打可唔可代入一點絲打的角度諗下，唔係個個女仔都想俾人話靠男人養，對呢啲女仔嚟講女仔遇到嘅困難唔會畀男仔少

以為我自己開po

屎都可以用黎化肥

係連登講包容代入真係有D難

咁男性嘅優勢你又見唔到，無就係睇到女性得到好處，多點睇下男仔嘅優勢，明明兩方都有優勢

另外唔係每個女仔想係男朋友幫手買單㗎，我以前怕拖咪一樣同男朋友aa制，就係怕畀人話拜金 到頭來你哋一句easy mode就否定曬所有女仔，真係無奈，除咗生日同埋以前過情人節嘅之外都無畀人請過，真係唔知你哋邊度有咁多埋單嘅時候

如果你哋唔係溝女嘅話，平時大家friend搭friend出街都係aa㗎，唔通會叫仔買單咩，一齊聚會無論係咩人唔畀錢下次都唔會再約佢出嚟啦，食飯下下叫人請本身就係一個好樣衰嘅行為，無論男女

離左咪得囉 以為你話仲要夾硬係咪一齊
唔洗咁灰喎 起碼你決斷到叻過好多人啦sis

樂觀啲 搵啲興趣做下，用少少錢都唔緊要，最多第二度開支減返，最緊要比自己開心下先

其實已經知道自己環境咁惡劣, 點解仲會生小朋友？？

養小朋友啲錢攞嚟增值自己先仲好.

香港而家一定要有小朋友嘅觀念已經唔同咗好多.

如果無咗個小朋友, 人生會輕鬆好多

老破算啦

中學畢業
做實Q呀 砌機仔呀 送貨果D炒散做左年半
覺得自己好垃圾 拎左儲落既錢去報IVE HD
讀到一半冇左動力 GPA3.0畢業 諗住靠學資報TOP UP玩多年
撞正肺炎 返得一個月學就全程上網教書 懶撚冇上堂個課程炒埋
而家廢青左半年 你夠我垃圾?

CFA就知姐 咩叫CA

你咪撚講到全香港男人都係鳩痕嘅狗公至得架